英國成為全球軍備出口第二大國，2019年一共出口價值110億英鎊！

UK remains world's second-biggest arms dealer, figures suggest